旅遊用望遠鏡

on qq share again
on qq的我錯信了review
Ultra Light Ultra Portable就買咗Nikon Monarch 3
(1000樓下連運費是我budget)

705gm 重其實幾攞命
但係呢...

8x42 原來係標準觀鳥用的...
我係諗住睇下波only

佢係算中規中舉
紫邊無乜
帶眼鏡睇無問題
而且透光都ok

之前睇過d 輕d無牌子
而且200-300gm左右的
一係紫光好勁
一係就一pat嘢咁...
一係就好暗

有無其他巴打有share?

咁樣睇波會唔會辛苦左少少

會

但係之前拎個個D不知名的, 咩都睇唔到咁

淘寶50蚊支果D信唔信得過?

我只係試過睇到一達達的
但有review話大陸200人仔都有質素OK
但仲重

好似呢D咁,睇佢寫到好PRO咁

你見唔見到D人影個D相個圈好細同化開晒...